阿聯酋航班26人確診 何栢良︰讓同機客留禁區屬漏洞

阿聯酋航班26人確診 何栢良︰讓同機客留禁區屬漏洞
2020-06-25 HKT 10:55

11名內地人由迪拜坐飛機抵達香港，原本打算轉機返回內地，但由於沒有目的地的登機證，在本港機場滯留5天，同機有26多名乘客先後確診新型肺炎。港大感染及傳染病中心總監何栢良表示，機上有多人確診，同機乘客應被視為緊密接觸者，任由他們滯留機場禁區是防疫的漏洞，政府部門有需要檢討。

(已節錄)